以後畀龜逗假如唔放你走

教大家玩大佢

以後畀龜逗假如唔放你走， 即時大嗌懷疑有人冒警及非法藏有軍火， 你哋係絕對有權要求佢哋全部人同你展示委任證， 然後逐個逐個number打上999 要求警署 證實

通常由現場最高級嗰個開始慢慢玩起

不過你知啦， 呢幾日啲網絡都唔係好順暢你可以慢慢打， 咁佢就淨係搞到你搞唔到你身邊嘅人

星期二夜晚有人喺金鐘玩過， 質疑現場部分警察係冒充警務人員要求佢哋全部展示委任證

有好多運送物資嘅意思就可以趁機行走

credit: 中共座上客